你班撚樣，有時間就去操FIT個人，搞乜撚野電莖呀

成班人打機打到甩皮甩骨，奀挑鬼命咁款，丁點安全感都俾唔到人
唔怪得亞洲女人都去溝鬼佬呀

呢班人男人黎？

黑人問號

媾唔到女又瀨呢瀨路

求其搵既籃球佬

金州勇士色

求其搵既CSGO選手

香港人呢?

求其搵既LOL選手

Steak 真係好steak

PashaBiceps

跑步友

on9樓豬

做GYM既女人都MAN過電莖撚

支持樓主自貼, 教訓下返on9仔

划艇

跳繩

樓主

做運動為左溝女係咩垃圾logic?

再睇返電競
OH SHIT

打撚到傻一人分得2k
搵份工返下好撚過

路權撚完勝電莖撚

射擊撚(真槍)

呢個就

搏擊

起碼似返個人,好過果D傻鳩電莖

騎馬,仲要女既

如果電莖撚去示威會點?

游水撚

企直個人啦，屌你

又真係個個駝背

體操撚

樓主點睇動漫毒撚

運動喎

起碼佢地無叫自己睇動漫係運動先，雖然都係好撚肉酸

係喎屌電競運動
咁打J都係運動啦

汽槍撚(好似已經係最接近電莖撚既款)

電莖撚五個撞唔撞得贏佢地一個?

tf2 b4nny 有沒肚腩

射箭

甩皮甩骨[

起碼會出街

Steak
真係人如其名

人地係現實世界跳黎跳去，電莖撚LOL連個「跳」掣都無

佢地都識出街呀

唔想再搵相,真係是但一個運動都可以收電莖皮

點會估到當年網吧玩信長演變出黎既game 而家會變成運動員 著哂運動服 又分哂工 又top mid ad carry 咁